法唔法國呢排多咗詐騙電話？

我呢排不論手提同家居電話都不停收到呢啲咁嘅電話，話有咩包裹派送N次唔成功、話咩入境事務處乜乜柒柒

睇嚟支那經濟真係好差

因為你無裝block來電app

家居電話無得裝
呢個星期內已經收到兩個

早幾日用匯豐app過數，過完之後即刻有銀行詐騙電話打嚟，仲要連續兩次咁多，有冇咁巧合呀？